有圖 銀魂驚現八両金

回帶 同場加映鄭裕玲

痴撚線

放膽呀大聲笑

我請你個老母食香蕉

你有種大聲笑

Wow.....

之後唔記得點唱

﷽

激到你老母扎扎跳 (hey)和音

最好就係今晚

又loop

打鬼個仆街含家鏟呀

男人老狗唔洗喊

樓上漏左句

屌。。。真係好似

似lol隻sion

特登定點？

我記得幾個月前好似又係有類似既post